討論由零開始建立一個城市

假如有一日大家要肩付起呢個責任
玩過SIMCITY/ CITIES: SKYLINE既大家會點做?

最初: 斬樹, 平整土地
基本生活設施: 水 電 房屋
第2級基建: 網絡 排污 垃圾處理

成本, 效益?

re0 city

打cheat code

How do you turn this on

klapaucius

有架車, 冇能源, 把撚

Rock on wood on

一定要揀沿海/高速公路 除非打算玩旅遊業

澳洲北領地有好多唔錯既地方未發展.

睇過三硤下游，我就覺得排水真係好重要

講真 冇乜發展潛力
轉口 旅遊難搞
得返金融

要同香港比, 一定難, 香港, 新加坡都有先天地理優勢
只可以建立一個烏托邦

醫院都冇